屋企隻貓係唔係整親腳

2個幾月大

前日仲跑黎跑去

但家陣多數訓教

行路都變左catwalk咁

同埋跳唔郁

肯食野飲水去廁所

go 睇獸醫

利申 未養過貓

打左第一枝針未？
未既就順便叫醫生同佢做埋body check 啦！
快呀

好似按摩咁捉住佢禁下佢手腳大脾位
痛就會叫/掙扎